有冇人屋企藍絲廢老死都話要申請重用口罩

同個死藍絲廢老講重用口罩如果洗唔乾淨就會增加患肺炎風險，佢話咁我當一次性用囉

屌佢老母當一次性用點解唔用一次性，要浪費個d重用口罩。跟住無論點講都話要申請

d 藍絲廢老真係好撚自私又冇腦，如果唔係屋企人真係講多曬9氣

我果個都係

唔撚明個腦諗咩，唔撚用都要霸住，自撚私

冇成本點解唔拎
佢地係咁諗

用曬一次性果啲先囉
咁都要嘈

一撚樣

唔該幫手推下，好多五毛拉我個post 落嚟

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開